---
author: krm
created: 2018-09-23
---
![se]
# Hur hittar jag min fil?

  * Du få helt enkelt skappa en lista av det som är instressant.
  * En lista över alla filer.
  * En lista på alla rader i en fil, använd cat -n*.
  * Koppla ihop dem med något som filtrerar.





